16/09/2018 天文台考慮明早6時前改發3號強風信號

準備好返工

岩數 大家準備好行返工

準備定聽日游水返工

聽日有得返工 人生又有返意義

跟足劇本

Dllm大交合

正撚屌

個波應該無可能掛到6點

大交合想幫都幫唔倒

屌你老母山竹